Для успешного выполнения достаточно реализовать 2-4 пункта.

Задание. Вывести n чисел с консоли.

1. Найти самое короткое и самое длинное число. Вывести найденные числа и их длину.

2. Вывести числа в порядке возрастания (убывания) значений их длины.

3. Вывести на консоль те числа, длина которых меньше (больше) средней длины по всем числам, а также длину.

4. Найти число, в котором количество различных цифр минимально. Если таких чисел несколько, найти первое из них.

5. Найти количество чисел, содержащих только четные цифры, а среди оставшихся - количество чисел с равным числом четных и нечетных цифр.

6. Найти число, цифры в котором идут в строгом порядке возрастания. Если таких чисел несколько, найти первое из них.
